有冇人學車個陣試過屌返師傅轉頭

願聞其詳

我揸車個時 你仲讀緊書咋

好來好往, 笑笑口就算

Up咩

我唔信個個學車都咁好脾氣

無屌番佢
但條氣唔順第二日打電話同佢講唔考喇
遲d搵第個師傅再考
跟住比佢氹番 唔知點解態度好番好多
最尾1take pass埋

試過考車前補鐘，又話我無睇左右。
又話我發脾氣語氣差，話我實肥硬。
我都諗住就算肥都唔揾佢補鐘再考，
點知 我一拎完成績表出黎 扮衰左
佢睇都無睇就笑9我 都話你條76肥硬啦
我 sorry 我pass啊 你就76
之後佢死死地氣車返我走 全程無出過聲
就同佢898

當練下EQ

呢個好笑

點氹

遇到個不停只係識踩你但唔識鼓勵你嘅呀sir真係好黑仔
好怕因為冇信心而肥
利申四月考
我都好想知可以點樣鬧返佢轉頭
同埋佢成日借啲意早落堂
好仆街

強烈要求BAN肥絲大隻

最緊要唔好教錯野

唔出聲唔反應極慢車，等佢對住空氣講嘢

我就係驚如果我屌佢佢會教錯我所以一路唔敢出聲
但我可以點做

另外我要補鐘
好想問可唔可以換師傅定最好都係用返佢?

上網睇post睇下佢教既有冇出入先

係咁問佢野

我呢排返工係咁睇youtube出面啲師傅教學
我發覺我個師傅執到好正囉
慢少少/快少少/差少少都會屌咗我先
其實我知唔係唔好嘅
不過冇哂信心

試過一次
嗰日本身都燥燥地
一上車係咁屌鳩我，講野又冇建制性一味喺到屌
有一下轉彎掂到條線，又狂屌
嬲嬲地路中心一野剎停架車
佢呆撚左望住我問我做咩
我叫佢咪撚再屌，有野要教就教
佢鳩縮，話咩撞左點算
我屌鳩佢話撞左咪因為你教唔好囉，一味屌又唔講點做
佢細細聲話咩做社工咁燥唔得架喎（之後問我讀咩呃鳩佢話讀social science）
之後每一堂同我講野都勁客氣

快又話我快，慢又話我慢，我無超速無撞到人就得啦屌！
之後佢話你慢慢聽我講先

好
下堂試下
好多壓力都係來自佢
佢唔出聲嗰日我可以好好地
佢一出聲就個人亂撚哂

堂堂都俾佢屌
去到考試時冇人嘈我，慢慢揸
一take pass

不過都係多得佢屌先有深刻印象唔會再犯錯

好想好似你咁呀!!!!!!!!!!!!!!!!

諗起個陣學車個師傅又係on99亂屌 好撚多單

燈位跟住另一架學神起步 路口轉右 內線有部巴士衝燈尾 過晒火位 我停低左 之後紅燈 然後屌我做乜唔望下有冇大車先開
我心諗你屌我做乜停車條氣都順d 我點撚知入面條線有架巴士衝燈尾

又有次大路轉右入小路 有架小路出既旅遊巴停左係黃格 但就仲望到對頭冇車既
咁一見架旅遊巴郁得我咪入定一波吊極子 等架旅遊巴走晒望清對頭咪開車 無啦啦又屌話係到等咩 唔行一世唔駛行架喇 痴撚線趕住去死咁

整路個d臨時燈位前面泊左架拖頭係度(熄埋燈)
我一早睇到係死車 移出中間 但我離遠見到紅燈咪定油慢慢行算 條友無啦啦又屌：架死車黎架 睇唔到咩你 咁考肥得啦 (佢見唔到亦冇諗過我其實見到紅燈)

仲有練泊位 有次慢慢泊同我講話泊得慢都肥

教野又冇乜教到 由其窄路過死車同轉線判斷個d
一開始學問佢又答唔到

去到後尾上堂都廢撚事講野 當佢冇到練下車算
最尾得8細剔一take pass 諗返起都唔知佢教過d 乜

佢會唔會其實冇私人教車牌

個濕鳩師傅喝我睇右鏡，我話我睇左，佢屌柒我話叫你睇右你就睇左，我即刻急停架車落去同佢隻揪

岩岩出獄？

屌柒佢成撚日偷偷吊極力子，你唔信我就咪撚教啦，吊得太高最多咪死火

哈哈 當練下EQ囉 最緊要考得過

我係考試嗰陣反駁個考官 以為衰硬點知沒事

呢個幾好笑

我又係 本身放學時間考車跟住行到斑馬線太多小學雞過馬路，停得太耐比後面啲車呠，個考官話其實你有幾次機會可以行 ，我話咁多細路仔始終睇定啲好始終要顧及道路使用者嘅安全，之後佢就冇聲出，最尾就pass左

肥絲教埋車咁惡

本身燥燥地，入彎每次都好貼線比佢係咁屌
忍唔到爆左下: 我夠知啦屌，做唔撚到我都唔想
之後大家都靜左，下個彎就入返靚

有時真係唔知個師傅想點
2邊死車 一時話快 一時話慢

一直唔明教車佬屌鬼有咩意義，識晒駛撚比錢你賺？ 不過有部份香港人好撚有趣好犯賤 以為屌得要大聲既越有料 造就左呢類教車佬

學車邊有越屌越好呢回事

其實真係唔明d師傅 一個人駕駛經驗2-3小時
可以識d咩呢

咪係囉
新學 仲要一星期學得嗰個半鐘
你覺得我可以有幾熟呢

頭先先上完堂
我一路揸都冇出聲話我
係去到臨尾完就話我其實道路上已經冇問題
但話我邏輯有問題
話我唔睇鏡過線
又話我行得太慢
屌佢老母
我睇咗係冇車我先轉線
我行得快又話我快
咁我慢啲又話我慢
屌佢老母 想我點撚樣
佢搞到我好大壓力
我連發夢都夢到考試肥咗
我真係好撚大壓力

無錯 有時我見到側鏡有車
但佢又唔係要爬我頭 咁我咪比少少油繼續上
佢又話我 見唔有車咩 比油做咩
好啦 見到有車 收油 比人過 又話我

屌 一撚樣
真係好撚難捉摸啲師傅啲心理囉

學van果陣堂堂都俾師傅屌
但到學重型個師傅完全無屌過，做唔到會講你問題係邊 最多鬧2句，但鬧完係會記得自己錯咩

屌人的師父都係垃圾，講完。

我個師父會拍我隻手，好似教仔咁
又成日偷偷幫我踩極力子，剎車，搞到我考試果陣完全唔同feel，好似唔識就力咁，fail
之後第二個師父老到我聽唔明佢講乜，又聾，又反應慢
不過手車好辣，一揸車就變左車手咁

直接彈離合器 chok到佢唔敢再鬧

試過專心揸車唔得閒應佢問題，跟住畀佢屌我無禮貌，之後再叫我我即刻成個頭擰過去望住應佢，佢即刻嚇到叫我唔駛再應

第一個師傅9成時間打電話覆wtsapp
淨低1成時間亂屌
完全無教過野 話你轉波唔好 但從來唔講點先可以轉得好
淨係識催你簽補鐘

發佢脾氣 佢講嘢我唔理佢 最後自己揸咗兩個鐘就落堂

而家唔同你講 唔通等考官同你講